有冇人成長喺個不停被人比較嘅屋企

講句野都唔敢
怕講錯被人話啊哥點叻點叻細佬就咁垃圾

我家姐大我好多 所以唔會比較到
但反而佢會將我同其他同學對比
感覺一樣咁難受 所以你不是唯一的人

以前我會同佢講咁點解誠哥咁有錢你咁窮
依家wfc

我啊哥大我六年
我知佢錫我但佢會係咁講我廢
以前好努力追趕住佢
但而家發現其實冇可能

咁6年真係唔算大喎
係咁㗎啦 佢以為可以用自身經歷黎指導你
不過有幾多個既人生係真係咁順利啊

唔係要怨啲咩 我都慶幸有個咁叻嘅啊哥
只係一直都令我好冇自信 好自卑姐

有個大我四年既哥哥 中學讀band1
我自己就band2 永遠哥哥都會比人讚好靚仔好乖
自己就會比人比落去叫我加油
之後哥哥讀到大學 個個捧上天 而我就係廢物
不過我唔介意 因為事實我就係垃圾
做人都要有自知之明 只係我會心諗
我既事 關你撚事

我都係咁諗 只係有時被佢影響到覺得自己真係好廢